Benjamin Hornung, Patrick Hanbauer

WICHTIGES:
Design gibts nicht wirklich weil wir zu wenig Zeit hatten, weil wir aufgrund des schönes Wetters auch Freizeitaktivitäten machen wollten.
Wir hatten die letzten zwei Wochen viele Tests und zusätzlich andere Projekte die wir fertig machen mussten.
Dafür das dieses Projekt so fast so viel zählt zur Note zählt wie das ganze zweite Semster ist dies sehr ungerecht.
Außerdem haben WIR Sie oft daraufhingewießen dass wir wenig Zeit haben.

PROJEKT:
Wenn das Projekt gestartet wird, werden 4 verschiedene Räume angezeigt, in einen Raum können bis zu 4 Leute beitretten.
Wenn mindestens 2 Spieler in einem Raum sind kann das Spiel mit einem Knopf gestartet werden.
Danach kann jeder SPieler nacheinander mit einem klick auf einen Knopf Würfeln.
Wenn das Zielfeld erreicht wird hat der eweilige Spieler gewonnen und kommt in die Liste der Räume zurück.
